周官判黑警遺反人權法，係投石問路:香港仲有法治嗎？

周官判黑警遺反人權法，係投石問路:香港仲有法治嗎？

先不論周官個人政治取態，我估周官按正常司法倫理判黑警輸，最後都被清算(調任或消失)，咁可以判香港法治已死。

周官示範左咩叫 "over my dead body".

照番程序上訴去終院掉番轉判黑警贏

之後大家都係乖乖地話尊重法治